關於七一，我對唔住大家

我對唔住大家，唔可以陪大家行曬成個遊行
因為小妹聽日要返工
雖然有諗過要sick leave陪大家一齊奮鬥
但基於職責同專業問題，小妹唯有留守工作崗位
因為有更多病人需要小妹照顧
我做唔到行曬成個遊行
唯有同我嘅病人(通常就係中年同老年人)表達我地呢一代嘅諗法，同解釋點解我地要反送中
唔開電視比佢地睇到cctvb選擇性報導
然後睇下聽晚有咩後續可以幫到手
一放工就會帶醫療物質即刻趕過黎 (當然唔希望醫療物資真係用得上:( )

咁多位同路人！辛苦你地行埋我嗰份

聽日見

唔緊要

盡力就好
大家會明白的

情況類似，收工即去

行埋你果份
夜晚俾人打到爆江果時你先還返人情俾我啦

各自努力！